22:13 將軍澳狗屋出車

小心

勁多狗車

推

前線小心

見到最少有10架狗車往將軍澳警署方向駛去

push

依家望落似停咗係英明苑，塞住曬後面啲車。

同埋啲狗出咗狗屋，似傾緊部署。

屌 望到佢哋捉咗人

Sor 我錄咗片睇多次條片 好似係清野姐 冇捉到人

10多架狗車向寶琳北路